# Лабораторная работа №4: Кормушка
Разработать программу моделирующую и визуализирующую ситуацию доступа к одному ресурсу на примере кормушки для птиц

1. Кормушка имеет возможность вместить  N птиц.
2. Время кормления конкретной птицы случайное
3. Птицы подлетают: если кормушка свободна, то сразу залетают, в противном случае ждут. При освобождении места влетает случайная.

При реализации использовать потоки (птица) и механизм семафоров.

Вместимость кормушки, время кормления, частота подлета - настраиваемые параметры.

Дизайн: https://www.figma.com/file/DKVvoaKlzAsPShrQNJSWpY/Feeder?node-id=0%3A1
